<resources>
    <string name="app_name">mariage</string>
    <string name="notification_channel_id" translatable="false">wedding_channel</string>
    <string name="splash_titre">Grand jeu privé pour un mariage de folie</string>
    <string name="zero">0</string>
    <string name="un">1</string>
    <string name="deux">2</string>
    <string name="trois">3</string>
    <string name="quatre">4</string>
    <string name="cinq">5</string>
    <string name="six">6</string>
    <string name="sept">7</string>
    <string name="huit">8</string>
    <string name="neuf">9</string>
    <string name="commencer">commencer</string>
    <string name="nvlle_partie">Nouvelle Partie</string>
    <string name="continuer">continuer</string>
    <string name="attention">Attention</string>
    <string name="valider">Valider</string>
    <string name="renvoyer">Renvoyer un message</string>
    <string name="reponse">Ta réponse</string>
    <string name="merci">Merci !!</string>
    <string name="oui">Oui</string>
    <string name="non">Non</string>
    <string name="pauline">Pauline</string>
    <string name="adrien">Adrien</string>
    <string name="erreur">Ce n’est pas la bonne réponse, réessaye</string>
    <string name="bonne_reponse">Bravo %s, tu as trouvé !</string>
    <string name="indice">Besoin d’un indice </string>
    <string name="indice_explication">Au cours de ton aventure, un indice appraîtra parfois sous cette forme (attention, en cliquant dessus, cela impactera ton score final) :</string>
    <string name="popup_new_game">Si tu continue, tu perdras ton avancée dans le jeu, souhaites-tu recommencer ?</string>
    <string name="password_titre">Attention</string>
    <string name="password_message">"Ce jeu est réservé exclusivement aux invités du mariage.

Pour continuer, donnez le lieu où se déroule la cérémonie :"</string>
    <string name="introduction_titre">Point sur la situation</string>
    <string name="introduction_top">Le maléfique Ganondorf, jaloux de la fête sur le bateau souhaite se venger de ne pas avoir été invité.
        Il cherche à créer un Elixir réduisant toute vie humaine à l’état de playmobile …</string>
    <string name="introduction_versaille">Regardez, il a déja utilisé un Elixir prototype sur le chateau de Versaille :</string>
    <string name="introduction_Bottom">S’il vous plait, aidez nous à arrêter Ganondorf avant qu’il ne soit trop tard …</string>
    <string name="add_player_titre">Décline ton identité</string>
    <string name="add_player_gender">Choisis ton personnage :</string>
    <string name="add_player_clue">Besoin d’aide ?</string>
    <string name="add_player_name">Quel est ton nom ?</string>
    <string name="add_player_name_hint">Mon nom de héros trop stylé</string>
    <string name="add_player_femme">Zelda</string>
    <string name="add_player_homme">Link</string>
    <string name="hyrule_desert">Désert Gerudo</string>
    <string name="hyrule_village">Village Cocorico</string>
    <string name="add_player_popup">Merci %s</string>
    <string name="embarquement_one_titre">"Salle d’embarquement"</string>
    <string name="embarquement_one_message_1">"Certaines personnes l’auraient vu se faufiler entre les invités pour embarquer. Peux-tu trouver des traces de son passage dans cette salle ?"</string>
    <string name="embarquement_one_message_2">"Ses empreintes ressemblent à ça :"</string>
    <string name="embarquement_one_message_3">"Peux-tu inscrire les chiffres que tu verras sur ses empreintes ? </string>
    <string name="embarquement_one_hint">Inscris tes chiffres ici</string>
    <string name="embarquement_two_message_1">Il est donc bien entré … et en plus il utilise notre année de naissance. Il en sait déjà trop sur nous … Il n’y a pas une minute à perdre !</string>
    <string name="embarquement_two_notification_titre">Mouaahaha</string>
    <string name="embarquement_two_notification_message">J’ai infiltré ton telephone …  signé Ganon</string>
    <string name="embarquement_two_notification_message_retry_1">"As-tu vu la notification ?
Essaye de cliquer dessus pour voir !"</string>
    <string name="embarquement_two_notification_message_retry_2">Si tu ne l’as pas reçu re-clique sur le bouton ci dessous.</string>
    <string name="embarquement_two_notification_message_retry_3">Si tu ne reçois vraiment rien, clique ici</string>
    <string name="embarquement_three_enigme">FK NKXC VK CKVVO NO MYUDKSVC</string>
    <string name="embarquement_three_message_1">Ganon a hacké nos téléphones :</string>
    <string name="embarquement_three_message_2">Je viens de recevoir ce mot aussi, c’est peut-être une piste :</string>
    <string name="embarquement_three_help">Même avec l’aide d’un Avocat vous ne m’arrêterez pas</string>
    <string name="embarquement_three_clue">"\"Avocat\" peut aussi se lire :

\"A vaut K\", donc le début du message \"FK\" vaut \"VA\""</string>
    <string name="embarquement_three_question">Peux-tu traduire le message et inscrire la réponse ci-dessous ?</string>
    <string name="embarquement_three_reponse_hint">Traduction du message</string>
    <string name="faire_part_titre">"Vol de Faire Part"</string>
    <string name="faire_part_message_1">"Ganondorf a falsifié un faire part pour pouvoir entrer."</string>
    <string name="faire_part_message_2">"Parmis ces Kanjis, lesquels étaient présents sur l'invitation que Ganondorf aurait recopié ?"</string>
    <string name="faire_part_response_message_1">"Bravo, tu as bien trouvé. Je te dois quelques explications maintenant."</string>
    <string name="faire_part_response_message_2">"Si tu souhaites en savoir plus sur l'origine des kanjis choisis, clique sur chacune des images :"</string>
    <string name="faire_part_response_message_3">"Sinon, continue ton investigation à l'aide du bouton ci-dessous"</string>
    <string name="faire_part_kanji_title">"Kanji pour %s"</string>
    <string name="faire_part_kanji_prononciation">"Prononciation :"</string>
    <string name="faire_part_kanji_signification">"Signification :"</string>
    <string name="faire_part_kanji_symbole">"Symbole :"</string>
    <string name="faire_part_kanji_prononciation_p">"Rin ou Suzu"</string>
    <string name="faire_part_kanji_signification_p">"clochette"</string>
    <string name="faire_part_kanji_symbole_p">"La prononciation se rapproche phonetiquement de Pau’Line’. Ce kanji signifie une petite cloche ou clochette, ce qui rappelle la signification de Klein (petit en Allemand). De plus, la première partie du kanji est le métal, qui correspond à l'élement de l'année de naissance de Pauline. Enfin, si on se réfère au personnage Clochette, il rappelle la passion des Disneys de l'interessée"</string>
    <string name="faire_part_kanji_prononciation_a">"Bu (de Bushido)"</string>
    <string name="faire_part_kanji_signification_a">"Guerrier"</string>
    <string name="faire_part_kanji_symbole_a">"Le prénom rappelle celui d'un empereur Romain. C'est aussi le saint protecteur des soldats. Avec une passion comme le karaté, ce kanji était fait pour lui !"</string>
    <string name="coktail_one_titre">"Salle des Coktails"</string>
    <string name="coktail_one_message">"Il doit bien avoir un indice quelque part dans cette pièce ? Cherche de nouveau son empreinte et inscrit le nombre vu dessus :"</string>
    <string name="coktail_two_message">"2010, c'est notre année de rencontre à Télécom !

A quelle ville correspond la photo de soirée de l'école, juste à côté ?"</string>
    <string name="coktail_two_message_indice">"C'est la ville de notre école Télécom, précisée sur notre site internet"</string>
    <string name="coktail_three_message">"Essayerait-il de cacher son élixir sous forme de coktail ?

Quelle couleur est typique de Saint Étienne ? C'est peut-être un indice"</string>
    <string name="coktail_four_message">"Je suis sûre que son Elixir sera vert ! Vois-tu du vert dans cette pièce ?

Peut-être qu'on trouvera un des ingrédients à noter ici :"</string>
    <string name="coktail_five_message">"Où peut-il bien trouver du jus de cactus ? Rappelons-nous qu'il vient du monde d'Hyrule. Il a du en ramener d'une de ces régions, à ton avis laquelle ?"</string>
    <string name="coktail_six_message">"Dans ce désert, le peuple Gerudo a du lui donner un contenant pour transporter son jus de cactus.

Quel est-il ? Indice : c'est un anagramme de Gerudo"</string>
    <string name="coktail_seven_message_1">"Une Gourde, en voilà une ! On dirait qu'une recette est écrite dessus, mais incomplète :"</string>
    <string name="coktail_seven_message_2">"Il manque encore 3 ingrédients, Où les trouver ?"</string>
    <string name="coktail_seven_message_3">"Cette énigme nous indiquera peut-être la prochaine salle à fouiller ?"</string>
    <string name="diner_one_titre">"Salle de Diner"</string>
    <string name="diner_one_message_1">"Rends-toi dans la salle de Diner pour chercher de nouveaux indices"</string>
    <string name="diner_one_message_2">"Allons voir le tableau de placement de table si on peut trouver une trace de Ganon"</string>
    <string name="diner_two_message">"2012, c'est l'année où nous sommes partis étudier à l'étranger.

Pour connaître le pays, cherche où se sont déroulés les JO en 2010 :"</string>
    <string name="diner_canada_one_message">"Quel arbre, symbole de ce pays est représenté sur notre faire-part ?"</string>
    <string name="diner_canada_two_message">"Ganon doit certainement vouloir le sirop d'érable comme ingrédient !

Tout d'abord, il a du collecter la sève. Mais de quel arbre ?
Donne la couleur de ses feuilles :"</string>
    <string name="diner_canada_three_message">"Ensuite il a fait chauffer cette sève à une certaine température pour obtenir du sirop.

Mais laquelle ?"</string>
    <string name="diner_canada_four_message">"104°C, pour évaporer la sève. il ne reste plus qu'à filtrer.

Mais combien de litres de sève nous faudra t'il pour faire un litre de sirop ?"</string>
    <string name="diner_canada_four_indice">"Rappelle-toi, une banane vaut 10, et une pomme 4. Alors une demi pomme ?"</string>
    <string name="diner_canada_five_message">"Ok donc 32L de sève pour 1L de sirop d'erable.

D'apres la gourde, il a besoin de 120L de sirop, combien faudra t'il de sève ?"</string>
    <string name="diner_canada_six_message_1">"Après avoir amassé tout ce sucre, Ganon est parti en quête du prochain ingrédient.
Il a laissé tomber un papier dans la cabane à sucre en partant :"</string>
    <string name="diner_canada_six_message_2">"A côté il y avait cet étrange alphabet :"</string>
    <string name="diner_japon_one_question">"Ah le Japon ! En quelle année y sommes nous allés ?

C'etait pour nos 25 ans ?"</string>
    <string name="diner_japon_one_help">"L'année se trouve à l'arrière d'une photo du Japon sur le plan de table !"</string>
    <string name="diner_japon_two_question">"On y était pour le Tokyo Game Show : 270000 visiteurs, 11 halls, 4 fois plus grand que la japan expo !

A quel jeu fait référence notre photo sur place ?"</string>
    <string name="diner_japon_two_help">"C'est un jeu mobile en ligne, d'Affrontement de Clans, développé par le studio finlandais Supercell"</string>
    <string name="diner_japon_three_question">"Si seulement on pouvait utiliser le cochon pour courir à travers la foule et aller plus vite ! Tout ça donne soif, allons voir si on trouve un stand à boire.

A partir de quel Hall peut-on rejoindre la buvette ?"</string>
    <string name="diner_japon_four_message_1">" Enfin arrivés, et il y a des empreintes de Ganon. Il a du passer par là !

Qu'a-t-il pris ?"</string>
    <string name="diner_japon_four_enigme">"−··· ··− −··· −··· ·−·· ·  − · ·−"</string>
    <string name="diner_japon_four_message_2">"Pour ne pas se faire repérer, il a du envoyer un signal en morse !"</string>
    <string name="diner_japon_five_question">"Il y a sûrement un ingrédient dans le bubble tea !

C'est quoi ce rebus sur le verre ?"</string>
    <string name="diner_japon_six_message_1">"Des boules de tapioca !
Voilà notre nouvel ingrédient !!"</string>
    <string name="diner_japon_six_message_2">"Regarde sur le ticket de caisse, encore un message bizarre de Ganon :"</string>
    <string name="diner_japon_six_message_3">"Et toujours cet étrange alphabet :"</string>
    <string name="diner_cambodge_one_message_1">"Bienvenue à Angkor, plus qu'un ingrédient à trouver !"</string>
    <string name="diner_cambodge_one_message_2">"Trouve la photo du Cambodge sur le plan de table, et cherche l'année où nous y sommes allés. C'était 2 ans après le Japon, ou 30 ans après une chanson de Calogero."</string>
    <string name="diner_cambodge_one_message_3">"Inscris vite la date"</string>
    <string name="diner_cambodge_two_question">"Nous voilà au fin fond de la forêt d'Angkor pour s'entraîner. Mais quel sport est pratiqué ?"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_message_1">"Adrien s'est même entrainé avec l'équipe national de Karaté du Cambodge !! Tous les matins, rendez-vous 6h au dojo pour travailler !"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_message_2">"Ganon a du se glisser ici pour copier leurs enchaînements de mouvements, pour devenir plus fort ! Quel Kata représenté en japonais et en Khmer ci dessous a été copié ?"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_reponse_1">"KanKuSho"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_reponse_2">"TaEuCho"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_reponse_3">"MetsTonPoncho"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_reponse_4">"VaAuCachot"</string>
    <string name="diner_cambodge_three_reponse_5">"FaisLeManchot"</string>
    <string name="diner_cambodge_four_question">"Tout ce sport donne soif, quel fruit a été très consommé pendant le stage ?"</string>
    <string name="diner_cambodge_four_indice">"\"a vécu\" peut aussi se lire \"avec (la lettre) U\""</string>
    <string name="diner_cambodge_five_message_1">"Le voilà notre dernier ingrédient ! Du jus de mangue !"</string>
    <string name="diner_cambodge_five_message_2">"Savais-tu qu'Adrien était surnommé MangoKiller pendant son stage ?"</string>
    <string name="diner_cambodge_five_message_3">"C'est bon, notre recette est complète ! Vite trouvons l'emplacement où Ganon va réaliser son plan machiavélique, avant qu'il ne soit trop tard"</string>
    <string name="photobooth_one_titre">"Photobooth"</string>
    <string name="photobooth_one_titre2">"Dernière salle"</string>
    <string name="photobooth_one_enigme">"Cherche la dernière salle, vite !"</string>
    <string name="photobooth_two_message_1">"Vite, il ne reste plus beaucoup de temps. le Coffre avec l'Elixir est juste là. Il faut trouver le code"</string>
    <string name="photobooth_two_message_2">"Cherche une empreinte de Ganon dans la pièce, dépèche toi"</string>
    <string name="combatFinal_titre">"Combat Final"</string>
    <string name="combatFinal_one_message">"Tu as peut-être récupéré mon Elixir, mais je peux encore me battre ! Affronte moi si tu l'oses !"</string>
    <string name="combatFinal_one_notification_titre">Nooooooooooooooooooon</string>
    <string name="combatFinal_one_notification_message">Mon Elixir est perduuuuuuuuuuu à cause de TOI !!</string>
    <string name="diner_titre_canada">Diner au Canada</string>
    <string name="diner_titre_japon">Diner au Japon</string>
    <string name="diner_titre_cambodge">Diner au Cambodge</string>
</resources>
